Enviar coordenadas para o servidor e mostrar as mesmas informações que estão aparecendo para o cliente. Lembrando das opções de contatar cliente e cancelar corrida e ser notificado caso a corrida seja cancelada